對人生好迷惘

讀完書出黎完全唔知做乜好 本身讀event planning而家咁既情況完全搵唔到工 試過in full time sales 又唔請 到底我可以點呀

你個名囉

送外賣 7仔 要搵點會無

讀咩豬豬

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

早知道你有法寶

巴打有冇話想搵邊類嘅工阿？